如果中國同美國打仗 你會點樣準備

帶路

死開啦

？